79歲老婦大腸檢查 導管不當置入陰道

【最新】79歲長期病患老婦伊利沙伯醫院接受大腸檢查 導管疑遭不當置入陰道要切除輸卵管

處男？

家係79歲黑得滯？